Trysail 討論區 5 你怎可能可能有女朋友嘛

1.點解改左名

???

2. 呢度到底討論乜？

返工打卡

點解冇撚左3 4 ???

5. Trysail最多job係邊個?

夏川 音都唔洗配

6. Trysail最可愛係邊個?

戶狗 。。

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?

???

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)

識條友去左轉圈

9. 邊個唱solo最好聽

10. 其實呢段野有冇人睇

你咪睇緊囉

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?

垃圾到

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post

反里又豬

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀?

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

唔改喇屌

屌 打左兩次可能

咁萌。。。

15. 賣緊 (D垃圾比我CUT撚晒

樓豬ho ball!!

同2 . . . .

。。。

開過啦屌

第2頁未

可能可能

以為又開錯POST